個個都話要清機保命，但清完部機都有機會還原......

咁最短時間清機要做可用空間清除先得

流動手提攪拌機才是王道

做唔到物理性破壞就係咁入啲野落去隊爆部機
隊多幾次神仙難救